# Sistema/Middleware Libreria

Este sistema no implementa entidades ORM ni endpoints API REST, pero funciona como intermediario necesario para consumir mensajes del servicio de colas AMQP y luego pasa a procesar los mensajes haciendo uso de las API's de los otros servicios API REST de envios, ordenes y libreria.

